# Работа №4. Наследование, полиморфизм, интерфейсы

## Цель работы.

1. Изучить синтаксис и механизмы наследования и полиморфизма в C#.
2. Изучить понятия структуры и перечисления.

## Постановка задачи.

Необходимо реализовать классы, согласно указанному варианту. Выделить общие элементы классов в отдельный класс (или интерфейс).

## Варианты заданий.
1. Односвязный список для хранения строк. Двусвязный список для хране-ния строк.
2. Хеш-таблица, хранящая строки. Хеш-таблица, хранящая числа.
3. Граф с числовой информацией в вершинах. Граф с числовой информа-цией на рёбрах.
4. Разреженная матрица. Разреженная диагональная матрица.
5. Матрица целых чисел. Верхняя треугольная матрица чисел.
6. Множество (как тип данных) строк. Упорядоченное множество строк.
7. Произвольное дерево. Бинарное дерево.
8. Односвязный список для хранения целых чисел. Односвязный список для хранения строк.
9. Дек для строк. Стек для хранения строк.
10. Стек для хранения строк. Стек для хранения коротких строк (длина меньше 10 символов).
11. Матрица целых чисел. Ленточная матрица чисел.
12. Дек для строк. Очередь для хранения строк.

## Итог работы.
Реализован вариант задачи №8 с использованием абстрактного класса.


